DI
===

todo

Основан на InheritedWidget.
 - `Injector` - виджет, в который помещается  компонент и виджеты требующие зависимостей
    также с помощью метода of получаем компонент и его заивисимости

 - `Component` - класс, отвечающий за иницализацию модулей и их конфигурацию
